［守住庫房］東大嶼填海工程研究撥款，11名泛民議員缺席投票！

好心你班飯民主派，唔好再將「反對填海、守住庫房」同今次公投畫上等號，你地根本由一開始就無盡過力。

即係今次政府響財委會申請加開2個首長級常額職位、調配3個首長級職位去做東大嶼填海研究，竟然有11位飯民垃圾會議員，亦即涂謹申尹兆堅林卓廷郭家麒郭榮鏗譚文豪張超雄梁耀忠梁繼昌葉建源李國麟缺席投票！

當然你可以話算呢11票飯民主派全部出席，呢個撥款議案一樣會以34票贊成、25票反對比政府強行通過，過往呢我都好寬容唔提呢啲必敗嘅議案。

直至你飯民臨近選舉，又再拎「關鍵一席、守住庫房」做賣點之前。

喂，而家邊撚個話投李卓人一票就等如守住庫房架？邊個話投建制就等如將財政儲備射落海架？係你飯民大台丫嘛，咁當然我就要將個標準提高到同你身處嘅道德高地一致啦！即係你班政棍將反對東大嶼填海計劃講到天咁高，點解都可以響11月2日政府響財委會提出嘅試探性撥款上面，戰線全面潰散？喂而家唔係講緊一個半個缺席投票咁簡單，而係民主黨有3個、公民黨又有3個，專業議政有4個，然後連工黨街工全部有份！

喂，你地自己都識響個議會入面批評，點解政府都未高佈詳情，就可以申請職位撥款調配，點解可以有一半人no show？個抗爭究竟去咗邊撚度？

然後響一眾缺席名單入面，又見倒新界孖寶「肥瘦大盜」林卓廷尹兆堅。計番時間，佢地當日應該又係搭飛機去咗澳洲搞「天下龜公」啲嘢。我響呢度都唔質疑究竟呢壇嘢騙局成份究竟有幾高，而剩係想問一句，你地兩個記唔記得自己係立法會議員，而議員最重要嘅職責就係開會同投票？「天下龜公」咪有個非議員吳思諾，點解去澳洲嘅唔係佢而係你兩個？即係你地覺得相比起留響立法會，搞呢啲呃神騙鬼嘅門面嘢更重要的話，咁點解唔直接靠眾籌搵食，而一邊霸住個議員位一邊又不務正業呢？

「關鍵一席」有一個好重要嘅概念，就係唔係你飯民黃屍、甚或你李卓人自己話係就係，而係要所有飯民主派都有自覺自己係「關鍵一席」咁先有意思；只要有一個覺得唔係，都唔好講咩抗爭，咁就算你點樣努力響議會度開會投票，你果席永遠都唔會係「關鍵」。從今次「東大嶼填海撥款」議案你就會睇倒，至少有11個飯民係從來唔覺得自己係「關鍵一席」，甚至乎連政府係咪真係實行東大嶼填海都毫不上心；

又先唔好講李卓人呢條老屎忽本身都前科累累，又支持港珠澳大橋撥款又支持修改議事規則，就算當佢今時今日洗心革面（其實好難），你班「隊友」全面放pair之下，選多個李卓人入去又有咩分別？

關鍵一席 = 關鍵缺席！

從來得2個重點：
(1) 從來無所謂關鍵一席，跟有多呢一席都改唔到乜，反抗係議會外做
(2) 泛民連歷史記錄都費撚事留

pish

投票=關鍵一席冇用。屌
唔投=連票都唔投 屌
唯獨保皇狗隻字不提

呢個係咪事實先？

2018年啦仲有人信香港真係有民主黨

呢個真, 真係泛民垃圾會.

人地保皇建制派都從一而忠, 一直都撐政府, 撐老共, 起碼唔會講一套, 做一套.

泛民真係完美展現撚狗嘅本事

係啊
我期待有朝一日泛民換晒保皇狗時
大家可以絕地反擊將保皇狗拉落來
不如依加先露兩手來睇下拉一兩件保皇試下？

總之屌泛民就錯

泛民最撚鐘意 鬼打鬼
依家同全部保皇有分別咩？
有既 就係部分泛民重有糧出囉
楊OnQ 去左旅行未？

又係呢句
既然冇分別
你打兩件保皇狗落來睇下？

因為議助會失業

議助只要有工做, 泛民點仆街都會奶

我支持保皇架喎
點解要打佢地落黎？
你假設所有人都支持泛民？

咁你支持保皇
又話保皇泛民冇分別
點解唔支持泛民？

p

泛民同政府私底下應該傾好晒，成日都有依d情況

民主黨都唔係第一次出賣香港人
究竟香港人幾時先醒
對香港越來越失望

關鍵時刻先去

次次重要政策都係咁 泛民集體失蹤
啲垃圾政策 求其比泛民ban下 等選民以為佢地有做下野
政治真係好黑暗

民主党同 d 豬扒一樣，以為係人都要支持 / 鍾意

泛民澄清左係策略性缺席

不意外
投保皇狗都係你呢種白痴

佢哋永遠都係咁講 策略性缺席有乜野意義